大陸高中生：港人若在中国早被坦克壓死

中國傳出地方教育局針對教師進行「課改培訓」，避免培養出來的學生嚮往西方自由、不懂愛國；根據家長說法，學校政治課不斷抹黑香港示威運動，在孩子心中種下仇恨，甚至有高中生發表「香港人如果是在中國，就用坦克全部壓死」的言論，令人擔憂。

根據《寒冬》報導，江西省一名高中政治老師在課堂上宣揚中國的好，並稱香港現在非常亂，是因為「香港的課本沒有經過大陸（中國）政府審核，那些課本都說祖國大陸（中國）有多壞」，把所有問題歸咎在「未落實紅色教育」；宜春市某位中學政治老師則抹黑反送中運動，稱「有些港獨分子會去居民家搶劫，港獨分子打警察，那些港獨分子不愛國」。

報導指出，中共以「愛國」名義教育孩子仇恨中共認為的「敵人」，教他們仇恨宗教、香港民主運動，甚至有高中生發表「香港人如果是在中國，就用坦克全部壓死」的偏激言論。

部分的中國家長支持香港的示威活動，認為是維護合法權益、嚮往民主自由的行為，非常擔心孩子會被愛國教育洗腦，心裡充滿仇恨。

江西省教育廳編寫《紅色文化》系列教材，並規劃成大學、高中、初中、小學、幼兒園用書。一名廣西老師爆料，當地教育局認為語文、歷史、政治教材「嚴重西化」，無法貫徹國家方針，導致嚮往西方自由、不懂愛國等問題，因此對中小學教師「課改培訓」。

你喺香港早就被獅鳥

講起捐錢，你會捐去邊？

六四好快解封因為啲人覺得政府無錯

又話六四無死人

講事實佢又冇錯

我地夠想佢出坦克，佢死都唔出可以點

竟然知道支共搵坦克壓死人
洩露國家機密

「香港的課本沒有經過大陸（中國）政府審核，那些課本都說祖國大陸（中國）有多壞」

點解冇經過審查，就會講大陸有多壞?

顛覆國家？

多謝支持香港係一個獨立國家

真正中國人係64之後已經死哂

唔使同情

屌佢呢次又講得無錯

中央政府幾時有出過坦克壓死平民？係咪想煽動顛覆國家？

原來高中生都知呢d野

自己明明係有機會被壓死果群，點解重講得好自豪咁？

其實大陸咁憎香港，唔應該再搞一國兩際了，不如畀香港獨立啦

眞係要珍惜香港價值呀

所以我地係香港囉

你點知ga

自己明明係有機會被壓死果群，而唔係用坦克車壓人果一群，點解重講得好自豪咁？

國家機密

佢老豆可能係統治階級

啱你啱
我哋就係做到啲你哋喺中國入面做唔到嘅野

真可悲 仲引以為傲大聲講出嚟
無知真可怕

福布斯早幾個月講過，中國唔敢出老解係因為怕係香港打城市戰 你出坦克嘅話你覺得我會坐係度俾你碌？

可惜解放軍連光明正大入香港都唔敢
仲話想駛架坦克入黎？

如果喺外國一早革咗命添

無啦啦講咩坦克壓死人
告你尋釁滋事，閉門審訊

你知道得太多了

成場運動最失敗就係爭取唔到共軍坦克

佢地又睇得幾通透

咁都畀你發現到

but

Hong Kong is not China

星期三晚，香港人一齊出黎又曬多次馬，賀區選勝利嘅同時聲援理大手足

知道又唔覺得有問題呢下先叻

行動post啊
唔好鬆懈啊

所以呢
完全覺得冇問題?

港獨

所以愛國的有錢權貴都去哂外國

好癲呀已經有人話六四係反動學生分子策劃既一場奪權運動

你點知的

所以咪反送中囉傻西

邏輯都無

曲到圓

好簡單 奴才命主子心

所以你地咪叫支那
香港就叫香港囉

支那豬

坦克是拿來壓支那豬的謝謝

佢擺明係會揸坦克壓其他人個D黎

你點知架?
乜你原來知咩係64咩

經過咁多年
支共已成功洗腦

你而家講64，佢地會講班學生抵死

支那人若在伊斯蘭國早被斬首

OK 我知支那好危險，生人勿近
咁你想我點

講到西方民主自由等於唔愛國咁

我都成日諗起呢套野
最諷刺係現實中牆內牆外同巨人既牆內牆外
情況岩岩好調轉

姐係承認北京用坦克壓死左人？

六四發生咩事，想知

沒有一個支那人是無辜的

真係恐撚怖

中國人真係好肴共產黨...

唔係無唔無辜
而係現實是唔係你死就我亡。

所以有人話中共係唔怕開放自由網絡

因為佢深信大部分人係已經洗腦成功

乜中国有用坦克壓死過人咩
你點知的

啱啦啱啦
我覺得仲未夠極端

佢支持你港獨
會就會被共匪殺。
佢唔支持你
就唔會死

This is Hong Kong not China . U know ?

如果喺中國
即係依家唔係喺中國

支那人一早被洗腦啦

原本以為有網絡 可以接觸到世界

點知越細個越比支那洗腦 又娛樂圈 又打機

根本冇曬獨立思考能力

資金若在中國早就被充公了
老婆若在中國早就被強暴了
自由若在中國早就被扼殺了
生活若在中國早就被洗腦了
器官若在中國早就被販賣了

中國萬歲

所以香港咪唔撚係支那

你在香港説這話早就被打死了。

岩呀, 所以我而家講乜都得
你班大陸仔得個睇字

天滅支共
支共是地球毒瘤

佢冇諗過呢一點

應該要問返佢 為什麼 中國會出坦克的嗎

其一洗腦
其二 佢唔講支持中國，佢就會成家被人迫害

佢點知的

64無死人？又話

似曲線

因為佢地唔講學生抵死 就會被人篤灰 累死全家。

應該種族滅絕支那人
為環保出一分力
世界先會和平

依家d大陸人顛架，同佢地講六四都話殺得好

rip高中生 你知道得太多了

知就好啦

所以唔使同情
現實係殘酷
唔係你死就我亡

低級紅高級黑

其實六四解封咗好耐 大陸政府網揾到
大陸人仲覺得自己好岩

我都發覺

笑唔笑死
攞自己啲黑歷史黎打飛機

64 無死人，中國係最和諧既，舉報條撚樣

可惜嘅係，我地唔喺中國，而成日俾坦克壓死嘅係佢地

學我咁我講，因為支那人睇唔明粵語。

支那狗就是無腦

豬隊友

有時真係覺得支那人係斯德哥爾摩病人

我地上既叫INTERNET, 佢地上既叫INTRANET

坦克車佢點知的

曲線咋?

佢地覺得碌豬無問題

習近平個女都管唔掂，走左去美國投奔民主自由喇
只許州官放火，不許百姓點燈

所以我地咪唔想香港變中国囉 支那狗咁都唔明真係無撚腦

做咩講事實出黎
中國真係好鐘意用坦克碌人

講得多就信

唔好ff佢地為生存而講
佢地而家係真心，好似d小粉紅，比你用google 去接觸世界
佢地一樣係用返百度

所以唔使同情

因為這就是中國

尤其呢幾年好多YouTube片幫六四事件洗太平地

佢地自己講完唔覺得有問題，就知唔可以再比依個國家危害世界落去

六四英烈真係好撚慘

其實喺大陸網站一有示威活動下面啲留言一定會有人講坦克， 識得上網嘅中國人都好清楚發生咩事， 但個個都認為當年好正確。

但事實上真係正確嘅
中國民主一定會更加腐敗， 連一線沿海城市都唔會出現倒

美國的坦克維護世界和平
中國的坦克壓死老百姓

仲咁撚自豪

仇日都係咁教！

黨唔係話1989 nothing happened咩
你點知的

可以直接叫香港語了
廣東既廣東話同香港既已經大有不同 而且廣東話係廣東都比人收皮咁濟

等等。。。。

？？？？？

親口認自己國家係極權

呢d咪就係洗腦lo
喺支那做d咁既野係會死
連中學生都知
所以無人再敢做
但係班支那人已經覺得無問題了

手足黎 願自由與他同在

Hong kong is not china

其實佢哋喺嫌香港勇武太廢， 當年北京學生氣油彈個個中裝甲車燒左老解幾十部， 又殺咗幾十個解放軍， 幾十個公安， 燒撚埋吊喺條橋下面。

香港將氣油彈掟地下笑撚死人， 人哋當你哋細路仔玩泥沙

on9？

以後六四唔使再集會依家啲人覺得警察暴力增壓學生係啱

你話啦
微博每日del幾多comment你唔知咋

我操你媽
死傻逼
要是在美國有你們這種素質早就被黑人開槍打死了
屌你支老母

親，你的祖父母就是這樣被壓死

真話

我都諗緊佢係咪知道64

不成功便成仁

Welcome to Hong Kong

我地應該宣揚我地只係唔愛黨，並不代表唔愛國，國家係人民既唔係黨嘅，等佢地自己反思

香港不是中国的
中国網民心水清

原來佢地係曲線反共

乜香港唔係中國一部份咩？

突破盲點

大陸D教育真係痴撚線

一早解封左啦任講唔嬲

咁點解唔可以公開歴史真相？成虫，689係咪支持奪權？

你講緊乜

香港不是中國一部分嗎？

支共都唔怕講了

佢點知

自豪添

誠實豆沙色

打到唔識嗌媽咪

原來佢地知架？

真正嘅恐怖分子

公開左啦
不過係支共講既真相ja ma

腦殘人士，可以不理

抱歉，这里就是香港

好事嚟，支那人越憎香港越好

啱呀 咪證明支那係獨裁極權統治國家
歐美日等文明先進國家唔會發生同樣事情

暗諷64,依個應該高手

等咗咁耐都未出

反了反了

佢地話64班學生有外國勢力控制

等左好耐啦黎啦

上面知 不過調轉d野黎講
係學生殺人先比人碌豬

香港若從沒未被英國統治連香港人口都無

大陸高中生：證實有坦克碌死人

點解既點解既？？

根本曲線緊
手足黎

佢地點諗到呢啲

坦克冇碌死人喎

誠實豆沙包

屌，香港唔撚係中國咩支那人？

追求自由係人類天性 唔係想壓抑就壓抑到

巴打講得好

有無行動post ?

同二戰嗰陣納粹妖魔化猶太人一樣

係64果班學生死得好 抵死

幾時既事？ 8964?

所以我地咪要做香港人，你地永遠都係支那人lor

問題唔係民眾知唔知, 認唔認同
係中共唔認發生過

「香港人如果是在中國，就用坦克全部壓死」
居然承認香港不是中國，拉

即係香港唔係中國？

你地d 低等族黎到香港先講啦
慢慢留係鬼國講句維尼都拉

64死嘅人都係開槍住打死嘅，坦克車進城係為咗奪權。坦克車仲冇防爆警車喺城市好用。真以為坦克車唔開炮唔攻城，軍隊唔開槍住，學生唔走等住畀車壓死？

唔少人添呀

係咪曲線 ?
乜坦克有壓死過學生咩 ?

真係on9
咁大聲講自己國家口講就民主
但做事方式就坦克車轆鳩人
大陸閪用下個閪腦好似會即刻自爆咁

講真有翻啲年紀既中國人都可以話有少少獨立思考
班00後根本差唔多全部都係極端民族主義既戰螂

以政權殘暴為榮

即係認同中共係暴政

中共國既教育真係不知所謂
之前睇過本書叫<中國小小兵>
由幼稚園開始就灌輸一堆小粉紅價值觀比班細路

呢個係真

仲以為自己見解好獨到

輸得那麼醜，留在家反醒閉嘴

香港人並無被坦克壓死，可見香港並不是中國的一部分。

我唔恨中國人
因為佢地受紅色教育影響 真係蠢唔係扮

但我真係好恨好恨支那政府
呢班無恥既狗賊 為左個人利益欺騙人民
向小朋友灌輸仇恨思想教到人民是非不分
微博看到的是大部份的人 佢地對世界充滿仇恨 國家機器又不停散抽仇恨思想
小部份尚有良知既人 因為害怕 只能夠扮睇唔到
為了生存 各家自掃門前雪

鬼拍後尾枕

知道事實真相 仲留係中國

哦！支那高中生話六四有坦克輾死人！

所以點解佢係蝗蟲囉

共產黨執政方針：製造對敵人的仇恨 消滅敵人
一向都係咁

有冇諗過大陸人只可以似真心膠講野
比人捉到都可以扮智障

佢開放網絡真會禍害全世界
想像唔到日日喺ig fb twitter都見到啲蝗喺到「操你马b」
用幾十年培養班紅軍出嚟

坦克壓死唔係禁語咩？

上面果班人根本口音都完全唔同

姐係佢承認香港唔係中國

手足黎既

佢都知啊？

鄧小平做咗改革開放，但妳去睇佢入WTO應承嘅條件，完全係喪權辱國，割地求和，賣國求榮。毛左64愛國大學生認為中國走資本主義，成晚返解放前，革命成果畀竊取，好嬲，要倒鄧落台，話佢勾結外國勢力，話佢個仔貪汙腐敗，話佢個孫係美國國籍。當時六四學生絕食抗議，低血糖送醫院輸葡萄糖生理鹽水，仲有中共高官探醫，媒體（包黨楳）全部企學生呢邊。鄧小平做咗軍委主席，好快落台，冇做過中共黨主席。（通常黨主席/國家主席/軍委主席，黨政軍都係同一人）
胡錦濤冇參加李鵬悼念會，只喺外省送花圈。江澤民（上海交通大學畢業）胡錦濤（清華大學畢業）都放任香港人紀念64。環球時報總編胡錫進仲年年推特悼念64。鄧小平後繼者都希望削弱佢威望，但唔平反64，因為鄧小平係改革開放同一國兩制締造者，否定鄧會畀中國毛左化，一國一制/義和團點算？

支那人無一個是無辜的

咪幫佢地揾籍口，好多俾人洗哂腦係真心

依家開始d 大陸人知道六四事件
但中國版本係學生暴動 嘗試搶政權 分裂國家
所以大陸嘅小粉紅覺得中共做得好好

有啲擔心佢會唔會好快俾坦克碌死

點解佢會知用坦克壓死人係中國係會發生黨都話無發生過

講得好撚啱 我喺外國讀書都見到班支那人用百度

冇嘢怕咩畀人講啊

真心想問一下唔掉落地點爆

唔好諗connect 到大陸啦
極大部分人洗撚晒腦
特別係後生果堆
香港而家咁樣, 我諗大陸10後小學雞洗腦課程只會更加誇張
一提香港就當正你殺父仇人咁樣

on9 點解仲好似好自豪咁 極權都要吹奏

屌你老母

係入面都仲話無知, 有好多出到嚟都係咁果度得人驚

其實佢係咪反諷緊自己無言論自由?

佢講完唔怕比人拉啊？

佢地覺得反政府嘅都應該死？

佢知道得太多

深圳都係咁la
我之前大陸老細個女，讀緊小學
問我邊度人
我話香港
佢話唔鐘意香港，我問點解
佢話因為老師話香港比英國統治過 所以唔鐘意
但就鐘意黎迪士尼
所以大陸果班細細過好多已經洗咗腦

俾你班大陸人黎香港咪又係一車車仆落黎
講到親歷其景咪又係睇大陸剪剪貼貼既新聞以為自己好睿智
落黎香港幫我含啦支那雞

友軍

休息夠未？ 1128民主法案感恩集會 出嚟

英國得罪佢咩

所以我咪係香港人 你咪係支那人囉

佢哋認為中國幫咗香港好多，而香港反骨無情，忘恩負義，挾洋自重，勾結外國勢力，認賊（英美）作父

其實大陸會唔會禁巨人

岩呀

依家中國根本仲危險過二戰前ge日本。 就算好似德國咁，斬開東南西北比蘇聯，美國託管都仲好。 一定要好似防日本軍國主義咁，對中國先得!!!

其實佢地最勁唔係令人唔講64，而係洗到d人講64係班學生抵死

歷史，真係由勝利者寫
好恐怖

this is Hong Kong

佢哋係以自己喺大陸咁做而比坦克碌過為驕傲架？

心水清

一早禁咗

因為呢個就係香港同支那嘅分別唔該唔好搵我地同支那比 侮辱咗香港人

邏輯滿分

急不及待拎堆 偽人出黎bin c 了

你唔好理啦
公 我唔知
字 你睇唔到

係咪講緊64真係發生過?

點解你祖先無比人批鬥死？

打直入打橫出系列

好多大陸人已認同咗暴政呢套。
佢地唔會諗有一日發生向佢地或下一代身上。
領導人早就拿歐美澳護照，
佢地都知共產黨的小氣隨時反面。

禁左了

咁講法好彩唔係

全中國仇港情緒抬頭

香港未嬴過
美國唔出兵香港連條路都見唔到

支那洗腦加速主義

你知就好啦垃圾國家

仲話放棄香港人

哪裡來的自信

香港人太善良啦
獅鳥完休息幾日又好返

所以中國係世界大毒瘤

啲on9話六四有解放軍死仲慘

登記選民備戰立法會

登記唔洗錢，何樂而不為

唔係喎, 腥港人保護小粉紅離開中大 理大喎
你太低估我地阻膠

有自由無自由既分別

呢條友喺大陸好危險⚠️
佢點知共產黨會用坦克碾死人

地溝油既命 中南海既心

睇完忍唔住笑 咁撚on9

「香港人如果是在中國，就用坦克全部壓死」
即係香港而家唔係中國一部分

快d幫佢share比人知中共用坦克車
車過人啦，好多人唔知嫁

好希望中國出兵

聽最多竟然話六四推動左中國以後嘅經濟發展

而家洗腦教育 唔怕你知
教到你會真心講：抵死 廢青死得好

原來香港唔係中國入邊

終於承認啦

無野好講 根本唔岩channel

其實佢地知唔知自己比極權政府統治緊

所以咪要香港獨立囉

所以香港唔等於中國？ ok

已經好多中國人咁講
d所謂教授寫report話屠城合情合理

利申 reddit見過幾次

曲？

我好期待中國所有小粉紅, 被洗腦變成極深紅
試諗下去到一個有十幾億人嘅國家, 個個淨係識講愛國, 愛到國家叫佢地殺父母都會毫不猶疑咁去做
十幾億活生生嘅行屍走肉
真係諗起就興奮, 以我一個外人黎睇, 活生生嘅地獄寫照, 一片血紅

我真係好期待

因為大陸人命賤過垃圾，生存一d尊嚴都冇

佢哋會話 因為黨先有現在的中國

奴隸

有人比坦克碌死好似好自豪咁

仲好似好威咁

嘩 64都冇死人
條仆街大獲了 知道國家機密

亂咁講野
中共係「無」用過坦克壓死人民架
你咁講姐係中共用高壓獨裁統治人民
中国係有中国式民主自由架

所以坦克壓人係岩既？

抹黑愛護人民的政府; 擔心呢位高中生會唔識路返屋企。

但係佢話墻外嘅人比洗腦wo

牆內外一樣 ，現在已經唔需講道理。

所以香港不是內地囉

咁簡單

食左誠實豆沙包？

咩事咩事咩野坦克車，我聽唔明

所以支那人被坦克車殺係抵死？

一句野兩次反共

又話 hk is not china
又話支共用過坦克殺人

不了
諗起都

發生左啦，油麻地個晚lol，成架車衝埋去，仲死傷左好多人添

如果他國人同中國人對罵：
：你班慰安婦收聲啦
支：屌你老母 冇人性 知唔知慰安婦係我地國傷嚟㗎

中國人喺香港人既ig下面留言：
支：你班慰安婦

這就是支國

原來真係出過坦克車壓力人架? WOW 我一直以為64冇人死

助紂為虐

答佢： 無錯 反抗政府既人 反對政府既人 實死無生 所以有咩事 都唔好上訪 就算俾城管拆屋 俾城管打 都唔可以上訪 唔係就會俾坦克壓死

基本上支那係用緊納粹党果套

原來香港唔係中國入面

認左，好多人都覺得政府做得好，如果唔會有之後嘅經濟發展

除時係棄子或者被鬥
仲驚

正

果然中共係唔會咁好死
係極權下成長，班小粉紅注定冇得救

8964 why you know the Tank

赤納粹 唔出奇

借個位宣傳吸引火力黎推post
繼續抗爭

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight